阿朗又轉髮型出戰歐聯

上星期

we are the champion my head

年紀愈大 簡單先型

岩

成個大陸囝平頭裝咁

我覺得佢carry呢d軍佬頭carry得幾好幾型

貓王定bruno mars

都係再之前個頭型啲

之前個髮型柒得滯佢自己都頂唔順，成個韓國大嬸咁

今年好多個

最型係岩岩去皇馬個LOOK

無留意，對佢個頭嘅印象仲停留喺皇馬時期

感覺上最適合佢

ur face ur fate

Bruno Mars😍😍

牙朗(艾米朗)型好多

阿朗剃光頭之後應該都幾似大哨

慘，出埋局

今次真係唔關雞姦事，係蛆太垃圾 ，sorry ball又廢，大巴又出唔到，反而雞姦表現已經做到加零一。

係西瓜恩太廢

葡萄牙劉馬車